去澳門使唔使回鄉證

回鄉證唔見咗得身分證喺身
去唔去到澳門？

又想分化？

去澳門有咩問題
呢啲都有得分化？

唔使
香港身份證就得